[PC]有冇巴打有玩Arma 3？

steam特價買左
但揾唔到人一齊打
可能我廢覺得單機d AI好on9
自己友就好快死
敵人就百發百中
其實好鐘意e類寫實戰爭game 唔想買完返黎浪費左隻game

香港有一隊Arma隊，不過佢地主要打寫實同milsim,唔知你接唔接受到